唔坐關愛座係好習慣

咁我就有位坐啦

死廢老死廢中就坐你嘅關愛座啦
坐撚哂我地啲位 又屌鳩我地
我都未屌你呀

利伸：已練點樣屌鳩啲廢老

轉叫快死座

係快搶座

必坐座